有冇人會翻食kfc 50蚊雞?

好油

仲要唔飽

咁都唔飽

淨食肉唔飽肚

食左2舊已經飽飽

咁你都幾易養

食緊一舊水脆雞, 抵屌

我自己一個要食桶餐先夠

我好大食

厲害